打算幫人埋單，有咩準備？

諗住三十歲等女女搵我埋單
除左努力搵錢仲有咩可以做

努力增高

打單

準備頂帽

食朋友二手飯算唔算